   -Tópicos Expansível
Acesso a pontos específicos do video.
Ao clicar em um tópico, o video é avançado ao ponto específico (mm:ss).
São definidos pelo administrador.
O endpoint fica no resource da aula (array com nome "topicos")
Não vai mais ter